女司機紅色短褲 露出白滑長腿

女司機架車都冇事, 執劑當賠償算啦

不了，收錢好好多

咁豬都屌？

對腳正咪得

係咪專登報復後車催9佢

錢我冇咩 我係冇西屌啫

對腳唔錯
但應該有返咁上下年紀

點解會入左後波

入左後波定空波 鬆手制？

咁高速擺明比油啦下話

men always crush but usually with a reason.
women seldom crush but always without a reason.

鬆手制比油倒車？

入錯波 好常見

toyota 入R應該有聲

咁佢呢個情況要出車應該點做？

利申 咩都唔識，準備去學車

你睇清楚佢車尾燈先啦
有冇車牌

高手
本身後波 轉左空波再比油
一樣會大力衝後
我有無講過入左後波？
揸左幾年車 唔知你拎左車牌未

斜路自動波既話 d波拉手制 比小小油 放手制
不過新車好多都有防溜後 一般放剎制都唔會溜後

咁你講清楚啲吖嘛

又學到嘢了 thx巴打